2170[{"id":45,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":1,"question":"经营方针","result":"完美品质\n真诚服务\n规范管理\n开拓创新","z_result":"\n\n\n","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">完美品质<br/>真诚服务<br/>规范管理<br/>开拓创新</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":4,"is_answer":0,"title":[{"key":"经"},{"key":"营"},{"key":"方"},{"key":"针"}]},{"id":46,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":2,"question":"两学一做","result":"学文化规章\n学专业技能\n做合格同事","z_result":"\n\n","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">学文化规章<br/>学专业技能<br/>做合格同事</font><br/></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":3,"is_answer":0,"title":[{"key":"两"},{"key":"学"},{"key":"一"},{"key":"做"}]},{"id":47,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":3,"question":"成长法则","result":"1.加强学习看能力\n2.持续落实执行度\n3.认识欠缺常纠正\n4.爱岗敬业有担当\n5.构建利益共同体","z_result":"1.\n2.\n3.\n4.\n5.","score":1,"answers":"<p>1.<font color=\"#4d80bf\">加强学习看能力</font><br/>2.<font color=\"#4d80bf\">持续落实执行度</font><br/>3.<font color=\"#4d80bf\">认识欠缺常纠正</font><br/>4.<font color=\"#4d80bf\">爱岗敬业有担当</font><br/>5.<font color=\"#4d80bf\">构建利益共同体</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"1.","value":"","is_checked":0},{"key":"2.","value":"","is_checked":0},{"key":"3.","value":"","is_checked":0},{"key":"4.","value":"","is_checked":0},{"key":"5.","value":"","is_checked":0}],"hangnum":5,"is_answer":0,"title":[{"key":"成"},{"key":"长"},{"key":"法"},{"key":"则"}]},{"id":48,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":4,"question":"库尔精神","result":"取势\n        认清大势 顺应权利\n明道\n        了解本质 懂得价值\n厚德\n        重公轻私 知恩图报\n优术\n        对表改进 清单革命\n尚果\n        明确目标 关键成果","z_result":"\n    \n\n    \n\n     \n\n     \n\n     ","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">取势<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">认清大势 顺应权利<br/>明道<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">了解本质 懂得价值<br/>厚德<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">重公轻私 知恩图报<br/>优术<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">对表改进 清单革命<br/>尚果<br/></font>&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=\"#4d80bf\">明确目标 关键成果</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"    ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"    ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"     ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"     ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"     ","value":"","is_checked":0}],"hangnum":10,"is_answer":0,"title":[{"key":"库"},{"key":"尔"},{"key":"精"},{"key":"神"}]},{"id":49,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":5,"question":"办事原则","result":"依照规矩 按部就班 \n注重细节 再谈创新","z_result":"\n","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">依照规矩 按部就班 <br/>注重细节 再谈创新</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":2,"is_answer":0,"title":[{"key":"办"},{"key":"事"},{"key":"原"},{"key":"则"}]},{"id":50,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":6,"question":"议事原则","result":"民主商议（三人行）\n权威管理（首席制） \n重大请示（总裁办）","z_result":"\n\n","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">民主商议（三人行）<br/>权威管理（首席制） <br/>重大请示（总裁办）</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":3,"is_answer":0,"title":[{"key":"议"},{"key":"事"},{"key":"原"},{"key":"则"}]},{"id":51,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":7,"question":"生产准则","result":"操作规范 质量达标 \n速度相当 遵纪守时","z_result":"\n","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">操作规范 质量达标 <br/>速度相当 遵纪守时</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":2,"is_answer":0,"title":[{"key":"生"},{"key":"产"},{"key":"准"},{"key":"则"}]},{"id":52,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":8,"question":"做人准则","result":"明善恶 知廉耻 辨是非","z_result":"","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">明善恶 知廉耻 辨是非</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":1,"is_answer":0,"title":[{"key":"做"},{"key":"人"},{"key":"准"},{"key":"则"}]},{"id":53,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":9,"question":"CU信念","result":"奉献创造价值","z_result":"","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">奉献创造价值</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":1,"is_answer":0,"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"信"},{"key":"念"}]},{"id":54,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":10,"question":"CU宗旨","result":"安全有效 使命必达","z_result":"","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">安全有效 使命必达</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":1,"is_answer":0,"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"宗"},{"key":"旨"}]},{"id":55,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":11,"question":"CU口号","result":"想 壮志凌云   干 脚踏实地","z_result":"","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">想 壮志凌云   干 脚踏实地</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":1,"is_answer":0,"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"口"},{"key":"号"}]},{"id":56,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":12,"question":"CU愿景","result":"从有机到安息  全供应链服务  @ 21亿人","z_result":"","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">从有机到安息  全供应链服务  @ 21亿人</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":1,"is_answer":0,"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"愿"},{"key":"景"}]},{"id":57,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":13,"question":"CU常态化","result":"真传帮带 常态化\n红包激励 常态化\n寻蟑找蝇 常态化","z_result":"\n\n","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">真传帮带 常态化<br/>红包激励 常态化<br/>寻蟑找蝇 常态化</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":3,"is_answer":0,"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"常"},{"key":"态"},{"key":"化"}]},{"id":58,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":14,"question":"CU人才观","result":"我们是一家人 包容&取代 \n欢迎A咖｜断舍离B类","z_result":"\n","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">我们是一家人 包容&amp;取代 <br/>欢迎A咖｜断舍离B类</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":2,"is_answer":0,"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"人"},{"key":"才"},{"key":"观"}]},{"id":59,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":15,"question":"CU不二胡","result":"胡干\n        1.1 有标准、不按标准干，\n        1.2 没有标准的、瞎干，\n        1.3 明知道标准有问题、而不提出继续干；\n胡说\n        2.1 未经过调查研究、就想当然的那样，\n        2.2 未经过尝试、就感觉一定可行，\n        2.3 仅尝试一次或简单证明、就认定相关事件总是这样。","z_result":"\n   1.1 \n   1.2 \n   1.3 \n\n   2.1 \n   2.2 \n   2.3 ","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">胡干</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1.1 <font color=\"#4d80bf\">有标准、不按标准干，</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1.2 <font color=\"#4d80bf\">没有标准的、瞎干，</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1.3 <font color=\"#4d80bf\">明知道标准有问题、而不提出继续干；<br/>胡说</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;2.1 <font color=\"#4d80bf\">未经过调查研究、就想当然的那样，</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;2.2 <font color=\"#4d80bf\">未经过尝试、就感觉一定可行，</font><br/>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;2.3 <font color=\"#4d80bf\">仅尝试一次或简单证明、就认定相关事件总是这样。</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"   1.1 ","value":"","is_checked":0},{"key":"   1.2 ","value":"","is_checked":0},{"key":"   1.3 ","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"   2.1 ","value":"","is_checked":0},{"key":"   2.2 ","value":"","is_checked":0},{"key":"   2.3 ","value":"","is_checked":0}],"hangnum":8,"is_answer":0,"title":[{"key":"C"},{"key":"U"},{"key":"不"},{"key":"二"},{"key":"胡"}]},{"id":60,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":16,"question":"只要工作 就得思考 ","result":"1. 做什么，由谁做；\n2. 何时，何地，如何做；\n3. 使用什么 文件设备物料；\n4. 如何 监视测量 这些活动；\n5. 相关方要求的记录证明。","z_result":"1.\n2.\n3.\n4.\n5.","score":1,"answers":"<p>1.<font color=\"#4d80bf\">做什么，由谁做；</font><br/>2.<font color=\"#4d80bf\">何时，何地，如何做；</font><br/>3.<font color=\"#4d80bf\">使用什么 文件设备物料；</font><br/>4.<font color=\"#4d80bf\">如何 监视测量 这些活动；</font><br/>5.<font color=\"#4d80bf\">相关方要求的记录证明。</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661407650","hang":[{"key":"1.","value":"","is_checked":0},{"key":"2.","value":"","is_checked":0},{"key":"3.","value":"","is_checked":0},{"key":"4.","value":"","is_checked":0},{"key":"5.","value":"","is_checked":0}],"hangnum":5,"is_answer":0,"title":[{"key":"只"},{"key":"要"},{"key":"工"},{"key":"作"},{"key":" "},{"key":"就"},{"key":"得"},{"key":"思"},{"key":"考"},{"key":" "}]},{"id":65,"tiku_id":5,"type_id":4,"type_name":"填空题","sort":17,"question":"对表改进中，“表” 即_，对照班长定制提高意识。","result":"班长定制","z_result":"\n\n\n\n","score":1,"answers":"<p>对表改进中，“表” 即<font color=\"#1c487f\"><u>班长定制</u></font>，对照班长定制提高意识。</p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661313228","hang":[{"key":"对","value":"","is_checked":0},{"key":"表","value":"","is_checked":0},{"key":"改","value":"","is_checked":0},{"key":"进","value":"","is_checked":0},{"key":"中","value":"","is_checked":0},{"key":"，","value":"","is_checked":0},{"key":"“","value":"","is_checked":0},{"key":"表","value":"","is_checked":0},{"key":"”","value":"","is_checked":0},{"key":" ","value":"","is_checked":0},{"key":"即","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":5},{"key":"，","value":"","is_checked":0},{"key":"对","value":"","is_checked":0},{"key":"照","value":"","is_checked":0},{"key":"班","value":"","is_checked":0},{"key":"长","value":"","is_checked":0},{"key":"定","value":"","is_checked":0},{"key":"制","value":"","is_checked":0},{"key":"提","value":"","is_checked":0},{"key":"高","value":"","is_checked":0},{"key":"意","value":"","is_checked":0},{"key":"识","value":"","is_checked":0},{"key":"。","value":"","is_checked":0}],"hangnum":24,"is_answer":0,"title":[{"key":"对"},{"key":"表"},{"key":"改"},{"key":"进"},{"key":"中"},{"key":"，"},{"key":"“"},{"key":"表"},{"key":"”"},{"key":" "},{"key":"即"},{"key":"_"},{"key":"，"},{"key":"对"},{"key":"照"},{"key":"班"},{"key":"长"},{"key":"定"},{"key":"制"},{"key":"提"},{"key":"高"},{"key":"意"},{"key":"识"},{"key":"。"}]},{"id":61,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":18,"question":"沟通5词","result":"沟通的需求\n沟通的内容 \n沟通的时机\n沟通的对象\n沟通的方法","z_result":"\n\n\n\n","score":1,"answers":"<p><font color=\"#4d80bf\">沟通的需求</font></p><p><font color=\"#4d80bf\">沟通的内容 </font></p><p><font color=\"#4d80bf\">沟通的时机</font></p><p><font color=\"#4d80bf\">沟通的对象</font></p><p><font color=\"#4d80bf\">沟通的方法</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661313273","hang":[{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0},{"key":"","value":"","is_checked":0}],"hangnum":5,"is_answer":0,"title":[{"key":"沟"},{"key":"通"},{"key":"5"},{"key":"词"}]},{"id":62,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":19,"question":"生产提供 9词组（此职能部门默写，相关部门可抄写）","result":"1.人员的能力资格\n2.操作规程及示例\n3.适宜的设备环境\n4.生产提供的调度\n5.实施过程的确认\n6.标识和可追溯性\n7.产品的有效防护\n8.产品的贮存交付\n9.任何变更的控制","z_result":"1.\n2.\n3.\n4.\n5.\n6.\n7.\n8.\n9.","score":1,"answers":"<p>1. <font color=\"#4d80bf\">人员的能力资格</font><br/>2. <font color=\"#4d80bf\">操作规程及示例</font><br/>3. <font color=\"#4d80bf\">适宜的设备环境</font><br/>4. <font color=\"#4d80bf\">生产提供的调度</font><br/>5. <font color=\"#4d80bf\">实施过程的确认</font><br/>6. <font color=\"#4d80bf\">标识和可追溯性</font><br/>7.  <font color=\"#4d80bf\">产品的有效防护</font><br/>8. <font color=\"#4d80bf\">产品的贮存交付</font><br/>9. <font color=\"#4d80bf\">任何变更的控制</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661409446","hang":[{"key":"1.","value":"","is_checked":0},{"key":"2.","value":"","is_checked":0},{"key":"3.","value":"","is_checked":0},{"key":"4.","value":"","is_checked":0},{"key":"5.","value":"","is_checked":0},{"key":"6.","value":"","is_checked":0},{"key":"7.","value":"","is_checked":0},{"key":"8.","value":"","is_checked":0},{"key":"9.","value":"","is_checked":0}],"hangnum":9,"is_answer":0,"title":[{"key":"生"},{"key":"产"},{"key":"提"},{"key":"供"},{"key":" "},{"key":"9"},{"key":"词"},{"key":"组"},{"key":"（"},{"key":"此"},{"key":"职"},{"key":"能"},{"key":"部"},{"key":"门"},{"key":"默"},{"key":"写"},{"key":"，"},{"key":"相"},{"key":"关"},{"key":"部"},{"key":"门"},{"key":"可"},{"key":"抄"},{"key":"写"},{"key":"）"}]},{"id":63,"tiku_id":5,"type_id":5,"type_name":"问答题","sort":20,"question":"产品的监视测量 8词组（此职能部门默写，相关部门可抄写）","result":"1. 检验的资格授权\n2. 监视测量的规程\n3. 监视测量的设备\n4. 接收放行的标准\n5. 检验的照片记录\n6. 关键工序的确认\n7. 不合格品的控制\n8. 持续符合性验证","z_result":"1.\n2.\n3.\n4.\n5.\n6.\n7.\n8.","score":1,"answers":"<p>1. <font color=\"#4d80bf\">检验的资格授权</font><br/>2. <font color=\"#4d80bf\">监视测量的规程</font><br/>3. <font color=\"#4d80bf\">监视测量的设备</font><br/>4. <font color=\"#4d80bf\">接收放行的标准</font><br/>5. <font color=\"#4d80bf\">检验的照片记录</font><br/>6. <font color=\"#4d80bf\">关键工序的确认</font><br/>7. <font color=\"#4d80bf\">不合格品的控制</font><br/>8. <font color=\"#4d80bf\">持续符合性验证</font></p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661409423","hang":[{"key":"1.","value":"","is_checked":0},{"key":"2.","value":"","is_checked":0},{"key":"3.","value":"","is_checked":0},{"key":"4.","value":"","is_checked":0},{"key":"5.","value":"","is_checked":0},{"key":"6.","value":"","is_checked":0},{"key":"7.","value":"","is_checked":0},{"key":"8.","value":"","is_checked":0}],"hangnum":8,"is_answer":0,"title":[{"key":"产"},{"key":"品"},{"key":"的"},{"key":"监"},{"key":"视"},{"key":"测"},{"key":"量"},{"key":" "},{"key":"8"},{"key":"词"},{"key":"组"},{"key":"（"},{"key":"此"},{"key":"职"},{"key":"能"},{"key":"部"},{"key":"门"},{"key":"默"},{"key":"写"},{"key":"，"},{"key":"相"},{"key":"关"},{"key":"部"},{"key":"门"},{"key":"可"},{"key":"抄"},{"key":"写"},{"key":"）"}]},{"id":64,"tiku_id":5,"type_id":4,"type_name":"填空题","sort":21,"question":"三重一大为：_、_、_、_，应第一时间请示，不得拖延or等待。","result":"重要人员\n重要问题\n重要项目进展\n大额资金使用情况","z_result":"","score":1,"answers":"<p>三重一大为：<font color=\"#1c487f\"><u>重要人员</u></font>、<u><font color=\"#1c487f\">重要问题</font></u>、<u><font color=\"#1c487f\">重要项目进展</font></u>、<font color=\"#1c487f\"><u>大额资金使用情况</u></font>，应第一时间请示，不得拖延or等待。</p>","create_time":"1661139587","update_time":"1661139587","hang":[{"key":"三","value":"","is_checked":0},{"key":"重","value":"","is_checked":0},{"key":"一","value":"","is_checked":0},{"key":"大","value":"","is_checked":0},{"key":"为","value":"","is_checked":0},{"key":"：","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":5},{"key":"、","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":5},{"key":"、","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":7},{"key":"、","value":"","is_checked":0},{"key":"_","value":"","is_checked":0,"length":9},{"key":"，","value":"","is_checked":0},{"key":"应","value":"","is_checked":0},{"key":"第","value":"","is_checked":0},{"key":"一","value":"","is_checked":0},{"key":"时","value":"","is_checked":0},{"key":"间","value":"","is_checked":0},{"key":"请","value":"","is_checked":0},{"key":"示","value":"","is_checked":0},{"key":"，","value":"","is_checked":0},{"key":"不","value":"","is_checked":0},{"key":"得","value":"","is_checked":0},{"key":"拖","value":"","is_checked":0},{"key":"延","value":"","is_checked":0},{"key":"o","value":"","is_checked":0},{"key":"r","value":"","is_checked":0},{"key":"等","value":"","is_checked":0},{"key":"待","value":"","is_checked":0},{"key":"。","value":"","is_checked":0}],"hangnum":31,"is_answer":0,"title":[{"key":"三"},{"key":"重"},{"key":"一"},{"key":"大"},{"key":"为"},{"key":"："},{"key":"_"},{"key":"、"},{"key":"_"},{"key":"、"},{"key":"_"},{"key":"、"},{"key":"_"},{"key":"，"},{"key":"应"},{"key":"第"},{"key":"一"},{"key":"时"},{"key":"间"},{"key":"请"},{"key":"示"},{"key":"，"},{"key":"不"},{"key":"得"},{"key":"拖"},{"key":"延"},{"key":"o"},{"key":"r"},{"key":"等"},{"key":"待"},{"key":"。"}]}]